#PHPUNIT (Pruebas Unitarias)

## Pruebas de estructura de datos

Se definiran las distinas pruebas para cada tipo de criterio de forma que todos los datos asociados los mismos sean correctos y cumplan la definición de su **interface**

## Referencias
* https://phpunit.de/getting-started.html - Documentación de phpUnit